[喜訊] 冇打過麻疹針同冇出過麻疹都唔駛驚

屎忽鬼話出過德國麻疹都免疫

熊貓唔係貓呀？

德國麻疹等於麻疹 真係你老豆都變鬼佬

無知真係可怕

就係以d一知半解既KOL出黎害人

Measles (rubeola)

German measles (rubella)

兩隻唔同嘅病毒嚟架喎，戇鳩

屌你老母 打開自己張針card 見到兩個唔同疫苗都知啦...呢條基佬真係柒上腦...

有冇得check返自己打針紀錄？

針咭
問呀媽
政府個醫健通都有可能得，唔肯定

不過尋日新聞話個90後打左麻疹針都中招

E單？

疫苗係減低中招風險
就算中咗都好
因為免疫系統已經認咗佢所以會比冇打疫苗嘅人病得冇咁嚴重

係呀

New York 都爆 不過屎忽鬼話出過德國麻疹就唔駛驚

【美國紐約市郊麻疹爆發】
【沒接種疫苗兒童禁入公眾地方】

美國紐約市郊，Manhattan 以北 18 公里的 Rockland 縣，持續爆發麻疹疫情，5 個多月內超過 150 人確診。

縣政府去年底，已禁止沒有接種麻疹疫苗的兒童上學，但疫情未有停止。

縣政府宣布進入緊急狀態，禁止沒有接種麻疹疫苗的兒童和青少年，進入室內的公眾場所，若發現兒童違反禁令，其父母可能被判監。

#有線新聞 #麻疹疫情 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #爆發麻疹

條屎忽鬼時不時係Facebook post呢度既野
應該有moon住呢度

邊到有得買？ 想炒

買住德國麻疹疫苗先啦